部laptop成日BSOD，試過重裝，保養叫我番去再重裝過

Fujitsu laptop
Windows 10
最近成日BSOD，代碼有幾種:
1. VIDEO_MEMORY_MANAGEMENT_INTERNAL
2. VIDEO_TDR_FAILURE (atikmpag.sys)

試過update driver同重灌，都係無改善
然後攞咗去維修部，幾日後同我講話
"呢啲情況通常都係硬碟或者RAM有事，我呢邊又replicate唔倒你個情況，應該都係software問題，而家畀張詳細嘅guideline你，番去再重新裝過部機?"
我心諗但係都乖乖哋攞番嚟再試多次，結果並唔意外，情況繼續係咁

事實試由我細細個開始用電腦到而家，基乎無一次呢類BSOD問題唔係緣於硬件問題。心諗今次其實95%都係張display card有事啦~ 我想問吓係咪真係咁難去dig out一個硬件問題?

我啲工作已經喺度拖。如果今次都係同我講話係軟件問題叫我番嚟重裝多次，真係不如叫我死撚咗佢算
有無高手有好建議 (叫我買番部就免了...必要時我識買)